中大工程黃錦輝：特朗普野蠻打壓TikTok 扼殺表達自由後患無窮

美國總統特朗普要制裁TikTok，中大工程學院副院長黃錦輝教授認為，美國以政府力量影響國際自由經濟，究竟特朗普為何針對中國網企？ 聽聽黃錦輝教授怎樣分析。

呢啲賤種狗真係人渣黎
上面耕田果啲，無讀過書盲目愛國都算喇
呢啲狗閪讀咁多書奶支奶到咁撚on9
死全家都不足惜

唔提支國打壓全世界文化自由 人權

中國共產黨以政府力量影響國際自由經濟，野蠻打壓YouTube/Facebook/Instagram/Twitter等，究竟習近平為何針對美國網企？請教黃錦輝教授怎樣分析。

Google, whatsapp, IBM, Line

社會主義國家冇自由嘅權利 自由應該由高等文明決定

真
而家d大國禁呢樣個樣真係好仆街

一定會有壞後果

講緊共產党？

請問呢個世界打壓言論自由最勁嘅地方係?

唔奶點讀咁多書

打爛佢飯碗, 梗係喇
又唔見你講ban whatsapp, LINE, Telegram 同IG呢d?

在剛公布的中國人工智能學會（CAAI）智庫專家名單中，香港中文大學（中大）工程學院副院長（外務）兼創新科技中心主任黃錦輝教授入選為「自然語言處理與理解」組別之專家。首批入選專家共有61人，黃教授是唯一本港土生土長的學者。黃教授將與一眾內地及海外院士、科研院所資深研究員及全球知名大學教授互相交流，為中國人工智能的長遠發展出謀獻策。

呢條仆街Edinburgh畢業架

收嗲啦中大狗

邊個反侵就係五毛

五毛又扮極端一起底見到晒

成個channel都係賤種狗

屌你老母死全家啦

上面兩個嘈乜春啫
大陸擺明想拜登贏啦

美國有自由選舉同言論自由 如果人民不同意總統決定可以反對,不用你越組代庖

美國人不懂聽中文 請用英文或西班牙文（加州 南部美國）

愈讀得書多愈人渣

交佢個名俾美國啦

淨係對住美國吠，對住大陸死老母咁
藍屍狗賤種垃圾

佢係 九龍表行 家族第二代

中大工程黃錦輝：中國野蠻打壓Facebook / Google 扼殺表達自由後患無窮

Whatsapp facebook playstore 比人ban 果時你去左邊？
MUJI Jordan 新伯倫果D 點計數?